【突發】7.28 澳洲Brisbane【光復香港大遊行】

你去唔去我唔L知，我已經同老婆反曬面都要去，仲約佐鬼佬FRD

見到大陸人抗議，記得大聲咁叫

屌你老母

時間：1400
地點：Reddacliff Place

屌 係咁撚遠，光復有西用，有心買張機票 過黎 幫下手

Push 宣傳全球抵共好重要，加油加油

買張機票事小，離婚事大

巴打體諒下

UQ單野俾大陸人恰到上心口
呢單野一定要搞

班強國高幹又出來搞事

推

Sydney also

幫推

push

UQ QUT Griffith Assemble

點解要反面

Push

仲有兩個鐘唔夠，幫手推

現場直播link

同心同在